如果你想親眼睇着手足比人拉，請你大聲啲屌狗

我都想大大聲咁屌狗
因為呢班係戰犯，係香港大仆街
但在戰場屌一次拉一個屌一次拉一個
好玩咩
一啲都唔好玩
拜託拜託

唔想俾人拉唔想激嬲狗不如唔好岀啦，叫老豆搵仔摺埋啦不如所謂唔好屌狗係現實就根本就無人理過，係連登自high係到set規矩

喪家犬淨係識吠 又唔撚係好打
叫佢地唔好送頭只會屌返你轉頭 真係好撚無奈
唯有自己睇化啲啦

依家手足以被拉為榮 未被人拉被人爆缸唔好叫黃